新華社：世界阻擋不了黨的崛起，2030年超越美國人均GDP不是夢

咁仲等咩
依家2047都過咗

超英趕美都講咗幾十年究竟講夠未？

每次經濟唔好果陣 就會有呢啲新聞

唔洗做到 只要果陣氹到人就得 好快大家就不了了知

哦！閲。 Good luck

仲幾十倍WO CHING

成日靠啲黨媒吹谷，發埋啲春秋大夢.....

咪又要係俄羅斯買超貴石油進貢比契哥

2020武統台灣

你地真係覺得美帝會由你地崛起取代佢嚟維持世界秩序？

9億低端垃圾死光,人均gdp就上去了